其實JISOO B都未算慘。。。

小玫瑰好似更少

憑咩泰妹咁多

冇我..

我老婆

不過無可否認玫瑰係嗰mv入面係最正既

JISOO>玫瑰>是但

Jisoo is A

覺得rose存在感強過jisoo

之前唔係話c?

牙秀邊有24秒 得19-20秒咋 你點數的

人地數唔係我數

Jisoo有A級美顏

Rose同Jisoo調轉就合理牙秀

牙秀贏成條街

抵啦咁撚樣衰

因為最多外國fans係佢

玫瑰

Ok la
唔計秦妹其他都只係相差5秒左右 算平均啦

賓妹憑咩唱咁多

我係隻狗

第2張咩表黎

有五個人但首歌得三分鐘
btw唔好聽